【警惕大家】近牌好多人上黎成日強調「贏左未」

唔係唔想同波台拗係唔想同一啲淨係識上黎嘈，搵交嗌嘅人嘈，你估好得閒？贏場交會贏運動？從來淨係識事後一啲有用嘅idea 都冇俾過波台：唔通時事台啲建議好有用？----之前班想攬炒議會既人, 目的達成左了,我地嬴左啲乜----

好驚訝黎到2021年，仲有人唔清楚（定係扮唔清楚）
香港人同中共既搏鬥
從來都冇贏輸
呢一場唔係公平既遊戲，唔撚係拗手瓜
呢個係不對稱戰爭
從來都係講緊香港人既存亡

呢一年我地損失左好多好寶貴既野
黎緊呢個2021年大家都相信有心理準備會更加難捱
大家都好迷惘，唔知點算
所以我而家係度放低３個方向，等大家定一定心神，集中係我地要做既野上面
呢３個方向同等重要，不分先後次序
但係當一個方向牴觸到另一個方向，就代表左你既行動可能有需要重新考慮

一、人身安全
不論你係身在香港定係海外
請保護每一位手足既人身安全，包括你自己

二、國際社會話語權
講白少少就係繼續增加香港人既國際媒體曝光率
亦都包括一D將香港人聲音傳去國際既行動同組織，例如影子議會
不論係繼續寫人權報告、國際文宣、翻譯香港新聞，呢D野比起2019年已經少左好多
請大家繼續做，不斷做
因為外國真係已經好耐冇見過一D有關香港國安法後時代既資料，呢D樣唔做就真係冇
冇資料點樣比彈藥外國議員同香港人代你出聲？

三、身份認同
大家都知道而家中共係做「留島不留人」
佢地既目標就係要殲滅香港人，消除香港人既民族意識
無論你係邊度，請你盡可能保存香港人既文化、語言同價值觀
係香港，盡力保留關於香港人既所有野，特別係歷史、文化
係外國，多D同香港人聚下，參加下Ｄ聚會，唔一定要關政治事

無論你係暴民、順民、定係移民
呢場戰鬥唔係計贏輸
係計「香港人」既存亡。

善心打破零回覆

Push

咁快我都未開始推post

所謂贏輸既理論
其實2020年頭出現過就冇乜人提及
而家又講番，睇語境都係互相攻擊多過真係用黎描述而家發生既事

丫屌連續兩個post柒到敗走而家黎第三個post
而家先講冇嬴輸？
明明上年係撚咁講咩「做任務，係咪想輸」
「係咪唔想嬴啊？」
好鐘意引篇漫畫最後一格係煲底見，「我地嬴左啦」
而家當冇講過？
咁明顯既五大訴求，達成就係嬴，冇達成就係輸
而家事實就係輸撚到貼地有乜好唔認？
如果你班柒頭有D反省能力唔駛下下唔岩聽既就又block又盛又屌人係五毛
駛唔撚駛搞到下下當自己嬴尻硬中共唔敢出手之後all in晒D兵力出去？

Agger

ball toy dog

而家我地既Agenda就係呢三樣
所謂既贏輸只係一個迷惑人心，用黎互相攻擊既藉口

大把人認同啦, 條on9周圍留#2

你即管笑
前年、上年同今年情況差太遠
贏輸係一時既憤慨，存亡係牽涉香港人既未來

推上去推上去推上去推上去

舊年我開post叫大家唔好諗住畢其功於一役
要識當睇位收手保留實力俾你地屌到仆街
跟手中大啊理大啊勇撚到呢，係咁水人出去守城講到嬴撚硬咁
而家撞板啦就識講確保人身安全先？

如果你班柒頭有D反省能力唔駛下下唔岩聽既就又block又盛又屌人係五毛

惡撚到

其實贏同輸唔係問題, 就算而家真係輸到貼地, 一樣都係要反共, 呢個係原則嚟
最大問題係點解要成日走出嚟對自己友打稻草人先?

其實你係咪搞錯咗啲乜?
留、走各有各做
留嘅人屌柒你吹淡風叫人走, 你而家走嚟CCTOY前CCYOY後
發撚完癲未?

係呀
多謝巴打理解得真係透徹

首先請改善炒車、盲撐盲反、雙重標準既問題先

咪就係因為你班on9仔從來冇反省能力永遠買錯邊
一句唔岩聽既就直接block當藍絲當五毛
人地好心提醒你揸個架普通私家車黎
你就講撚到自己個架坦克黎橫衝直撞就得
結果奶野啦？

試下考慮果3個大方向

agger 呢場係關乎香港人嘅存亡
呢一刻根本唔可以定斷輸贏

14年極端和平 "當年"看似係"輸"
16年極端勇武 “當年”看似係“輸”
但正正因為雨革同魚旦先有19年和勇

用極短時間睇一件事結果"可能"係"輸"
當你拉長去睇當中嘅化學作用
就係 種子發芽 薪火相傳

呢幾年我只係見到香港人進步緊
當然現實啲支那都打壓加強緊
但想講從來香港人都唔係原地踏步
而香港人確實要不斷進步同堅持
繼承手足嘅信念

支持巴打繼續屌
但係我講聲先，而家2021同2019年成個形勢已經唔一樣

問題係在於你地自己一言堂
唔岩聽既說話就屈人係支持共產黨=支持獨裁=冇資格享有言論自由
跟住當聽唔到心口得個勇字就去
幾撚多人付出一生前途？
仲有你地D屈毛風氣咪搞撚到自己次次同cctoy意見唔岩互屌個陣
最後證實全部都係cctoy炒車波台估岩
lunch哥如是好鄰舍如是彥霖老母如是，再數前D林子健如是
一開波就屌人五毛先，事後證明係你地錯個d post就全部深潛
跟住俾你地屈左五毛個D就繼續俾人當五毛
用呢種態度你做乜都仆街收場啦

好簡單，呢班「自己人」有份販賣絕望先

19年一開始嗰陣下下都話係end game，71話係end game、10.1話係end game、緊急法話係end game、周梓樂死話係end game、中大理大話係end game、國安法話係end game。

End咗咁撚多次，結果發現原來未end既，而家先走黎識安慰人話係長期抗爭，but the damage has already been done，一班第一次出黎未真係深入接觸過社運既細路唔係流亡就係孭緊罪。

一句道歉、一句反省都冇，下下都情緒主導，除咗最多一句「唔係個個cctoy都係咁」之外，佢有邊一句有講錯？

同我即刻返poly
舉美國旗美國人會唔開心
加泰集會唔好搞
風水GTA
Lunch 哥
木耳
基爾
浮屍 手足
好鄰舍騙案
彥霖老母係演員
光時人工10萬
攬抄巴
侵一定嬴
拜登一定坐監
美國會內戰
朱利安尼：你地聽日會好震驚
袁弓夷：send 護照
英國女手足
林子健
郭文貴

Push果條撚樣收嗲啦
你阻撚住人正常討論呀屌你老母

咪就係因為你班on9仔從來冇反省能力永遠買錯邊

又嚟上帝視覺事後孔明
講到好似每年一劑守暴大守理大咁

咁其實有咩討論意思?

推

屌得好岩
但係巴打你似乎認為連登上既人都好似你咁完美有智慧又謹慎
實際上我都炒過車無數次
有D野要學要變

唔好下下只係話時勢唔同

19年運動過分情緒化呢個問題，運動中期有人講，甚至運動開始前有人基於14、16年既形勢都指出過

係冇人認真看待

同意 ! 堅持走落去，直到光復香港果一日，可能用年計

不斷講End game消磨士氣移民係最後手段當做唯一手段，然後問點解冇人出

而家開始看待都未遲

其實都好遲
國安法底下已經冇咩實質野做到

連登仔無輸到!我地戰鬥到最後,喺論壇指引呢場革命到最後!!
是中共輸了!連登仔犀利多了,我地一次都無出過去,無令任何軍師比人拘捕比人殺死!!
連登仔守護到最後!係連登仔贏左!!

呢個睇法都有D情縮化
至少呢一刻我地仲可以叫自己做香港人，仲講緊廣東話

唔知啦
冇得呃自己話仲好樂觀
一係走一係做順民

陶傑同郁民都好坦白
要走明白，唔好再講咩走係打國際線黎打飛機
西藏/新彊/六四/車臣，無數類似國際線都係初初一兩年仲有D人理跟住就無晒聲氣，香港睇黎都唔會例外
走唔到/決定留底既，你所講做既「身份認同」
我想講每個人唔係鐵板一塊
要講身份認同，本土文化好重要大家agree啦？
香港本土文化入面娛樂文化，廣東歌，港產片都好緊要
有好多人立場未必同我地一樣但其實都會捍衛本土文化
陳小春都會開post撐廣東話，冇收錢拍樹大招風
曾志偉余文樂都係唔收錢仲搵晒班底幫手開一念無明
李克勤呢D又支持建制派又成日上大陸節目
但就非常撐廣東歌，有機會上大陸節目都帶埋c allstar一齊上
劉德華俾你地屌填海華屌足咁耐
佢一直到而家又投資又演出D本土製作當新人你又有冇留意過？

cctoy問題係仲未認清自己有幾廢
一來已經冇錢冇實力，仲要眼角高撚過天
少少野同自己立場唔同就屌撚到人一文不值
仲要D龍門亂撚咁搬，達哥呢D沉默都唔撚得，但黃子華就得
結果就係俾唔俾cctoy屌係睇你地心情囉

實際上我都炒過車無數次
有D野要學要變

岩，不過絕大部分人都係唔學唔變唔反省仲貼返人標籤
我喺連登開壇既時候都覺得波台班人戇鳩鳩成日作文出假膠post

但係經過左呢兩年之後我發現原來波台外面係咁多真心膠，信Fake news，信垃圾tweet，信牽強陰謀論，為左反支扭曲邏輯好講成壞，對藝人KOL 多重標準，咁真係唔怪得人地日日cctoy前cctoy後

佢地唔會睇到架啦 算啦

咁廣州人都得啦

再係咁落去，以後每一次抗爭，都會以潰敗結束

算事前孔明未啊？

唔係樂觀，係好現實
順民都有分好多種
認真看待自己既文化歷史同語言

CCTOY既影響力唔係你想像中咁大

錯有乜出奇
但既然前面錯左一次兩次
第三次當有人講野唔岩你聽既事後
係咪可以唔好駁唔到就一句block一句五毛當見唔到呢？

係呀廣州人都得
香港人同廣州人既境況唔差得太多
但係我地既文化實力仍然好強

果日係2019年七月一號朝頭早
你想D人點比反應你

幫推

其實比想像中大
連登係19年個運動有幾大影響幾成日上國際媒體大家有眼見
即使係延伸出黎既tg channel，唔同戰線都係連登bump血出去
而呢堆channel基本上全部都有cctoy同一個問題

然後而家喺度話咩長期抗爭，概念冇錯啊，不過你不斷只係講嗰概念出黎有咩用

練老早兩日出咗篇文叫人正視下現實，都要俾人錦鯉有咩高見。大佬，乜唔係全世界一齊討論出黎架咩？指出問題就要人俾埋答案，結果咪搞到全世界連嗰問題都見唔到，繼續自我陶醉

唔係啲咩事後孔明，係單純心態問題。運動一開始就只係識瘋狂販賣絕望，而家就瘋狂販賣埋啲階段性勝利既希望，做人貼地返少少睇返清楚現實先啦好冇？

Watchmen巴打
人係有情緒，淋冷水都要睇時機先聽得入耳

如果只係想保存本土文化
一開始就唔洗做到咁盡
依家擺明咩都追究唔到

小朋友剩係識打幾隻字，放過佢ok?

而家係最好時機啦
國安法都立埋，大局而定
其實呢D事後檢討黎架咋

有概念比單純講贏輸直接好多
我唔明有幾瘋狂販賣希望
我地係人，唔係鐵打
人係需要希望同方向

其實街頭抗爭已完
結果係點上年已經睇到晒

首先你要接受到連登係一個論壇
你口中嘅cctoy會然
波台賭仔
冷氣軍師
五毛
甚至係差佬都上得嚟

我睇住自己識嘅人坐監嘅坐監, 走佬嘅走佬, 噤聲嘅噤聲
都好無言, 都好壓抑
同你一樣, 我對於某啲事件有自己嘅主張同睇法, 同其他人唔同
舉個例我有個朋友喺2019油麻地人踩人奶撚咗嘢
咁係咪代表我可以不斷用呢件事上嚟時事台打稻草人哭喪?

最後我畀呢張圖你

勇武會屌冷氣軍師吹淡風
冷氣軍師會屌返勇武送頭
五毛又會放負笑鳩你抗爭冇撚用
差佬又會每個行動post都情緒勒索你出去

冇計, 呢度其實就係論壇
大家與其不斷打稻草人, 不如用呢啲時間做下運動或者去fb狙擊下CCTVB好過

你誤會左
香港民族要成形，就係要做得咁盡
而家只不過係好好保存佢

事後檢討，事前計劃
睇你點睇

可惜係代價太大

係，各有睇法
但好多野上面唔係兩派意見囉
而家所有勸人保留實力既post，又或者叫大家諗真D未必下下都係黑警做既
全部比人係超過九比一比例屌做五毛，失敗主義
咁你話呢個係主流定係五毛差佬扮?

練篇文都講明自己冇咩高見啦

都一樣比人屌佢放負

事實上以cctoy手足嘅政治智慧

打國際線一事無成係大有可能

仲有人努力緊：
【只花你兩分鐘】鄭文傑搞果個影子議會一周內已經收到過千份公眾諮詢

其實一個國家真係最主要係對國民交代
冇咩義務要損害自己利益幫香港
同埋離開香港果班要保身而離開
其實大家教會明 唔會怪佢地
但你講到勁偉大去外國抗爭 打國際線
就好撚嘔心

其實同cctoy政治智慧冇乜關係
達賴政治智慧夠高啦，咪又係冇撚用

仲有香港人唔好成日睇到自己屎眼咁大啦好心

又話自己英文叻有國際視野勁高汁

各國搶住要咁

咁又係

Pish

而家所有勸人保留實力既post，又或者叫大家諗真D未必下下都係黑警做既

其實有好多嘢唔踏出第一步
冇人知道結果係點
6月9號夜晚得千幾人留守, 真係打嘅得幾百個;
當晚有人屌佢哋係鬼, 但係亦有人選擇喺6月12日朝早出嚟幫佢哋覆桌

策略嘅嘢其實係要因時制宜
下下衝或者下下縮都唔啱, 問題係每件事上面總有人有唔同睇法
呢個就係冇大台嘅特點
要檢討係可以, 但係唔需要下下搬隻稻草人出嚟搵位入得咁爽
抗爭亦都冇一本通書讀到老
唔通好似腦燒咁下下叫人和平抗爭就係啱?

政治智慧唔係個個都有, 人始終係要時間成長

btw我睇咗你幾個留言同埋你頭先share個post, 你似乎仍然係對有巴打屌柒你留力一事耿耿於懷?

去波台開啦

其實唔係一時三刻既事啦
時事台冇正常討論好耐
基本上你唔係同佢地意見一致
就會比人話係狗 五毛 分化撚

其實我好支持你哋追住啲屈毛嘅人嚟咬, 還掂連仔都開咗追蹤user功能
而唔係定時定候就因為私怨而衝入嚟時事台不斷打稻草人

坦白講我都唔鍾意block人呢個風氣
但係事實就係好多人block咗波台嘅稻草人式批評
我覺得兩邊根本就係累鬥累, 影響正常討論

應該話我從來都對cctoy鐘意屈毛呢種風氣耿耿於懷

我諗起一樣嘢

2019年有幾次熄登
都係遊行/集會前熄

之後就恢復正常

或者共匪其實都冇當連登時事台係咩一回事, 最多只係緊要關頭先搞下你
咁其實你明咩事啦
無謂因為一個論壇搞到自己爆血管

成日一竹杆打一船人
有一班on9信on9野就屌撚到成個時事台都係cctoy

若然屬實，watchmen或成最終贏家

咁你地又屌柒波台狗

上面好認真覆你你又睇唔到
其實你哋班波台賭仔鍾意好似細蚊仔咁發脾氣咪認咗佢囉

屌喇星
講講下冇咗人影
原來個watchmen原來去撚咗狙擊劉祖迪

呢類post預料會有五毛從中作梗，循例都向大家提下「提防五毛分化事宜：」

以下列舉其中三類五毛

1.）五毛會扮曬兩家人，一邊係縮沙派，另一邊係鼓動派，然後互相對鬧，兼不斷散播負面情緒，達到分化效果。正如你覺得台灣除咗國民黨之外，民進黨唔會有共諜咩？香港呢邊建制固然係親共，但共產黨亦都唔會傻到一隻人馬都唔會安插喺泛民嗰一邊。我唔係話咁就乜都唔去理乜都唔支持，而係大家都應該要有返個正常思維去諗嘢

2.）另外，佢哋亦會熱狗式放負，無論你做乜佢地都會揾到嘢鬧，最好乜都唔好做，因為唔做就自然唔會出錯，所以佢地會叫人投白票，因為咩都唔做，正合極權所需（所以白兵思想同理）而如果真係咩都唔做，佢哋又會笑你咩都唔做，雞蛋挑骨頭就係熱狗式放負嘅一大特色

（依照經驗所得，發現呢類人同時亦可能係思維唔發達而周圍放負嘅on9，正正係因為自己解答唔到革命難題，又想急功近利，提出一啲不切實際嘅要求（eg. 200萬人勇武，放諸全世界嘅stat都係冇可能）。當人哋解釋完/ 鬧完自己又駁唔到，但又接受唔到人地批評自己，老羞成怒，開始一味笑人「一講乜乜就屌人乜乜」，最後變成一個好嬲好嬲，然後上連登笑人好嬲好嬲嘅冷氣軍師，從中獲得「眾人皆醉我獨醒」嘅心理優越&安慰感。由呢一刻開始，思維因心態而扭曲，言論亦變成放負為主而無實質上嘅建議，呢類人即使本身唔係五毛，但行徑上已經同五毛無異。）

For example:

五毛/ 弱能思維on9：
1.）繼續快樂抗爭啦你班廢柴剩係買嘢就可以打倒共產黨啦

2.）成班和理非去shopping 就當自己出咗一份力，當手足condom

3.）叫你衝又唔敢衝學咩人搞革命呀

3.）至於香港/ 台灣/ 澳門嘅關係上，因為台灣/ 澳門同香港都係受共匪壓迫嘅受害者（澳門情況比較特殊，作為受害者嘅黃絲可能只佔人口20%左右）佢哋嘅共同敵人都係共匪，而共匪自己深知呢一點，所以要千方百計喺三地搞分化，遏止三地團結嘅任何可能性，削弱三地反抗力量，再逐一消滅。所以，連登同ppt互踩港澳台（或美國等國際線）嘅人極大可能係五毛所為。但係三地仍然有唔少傻仔上咗五毛嘅當，大家要有批判思考，唔好咁易中咗五毛分化計

乜鳩

撚知你回我咩

你又唔係突登揀我啲言出黎

唉，要不斷分頭狙擊都真係幾忙

而家係2021

細路去沖 大人移民融入英國之前仲有移民撚叫人唔好圍埋小圈子 連凝聚力都無仲話外國戰線

利申： 5毛

食多幾次黃店就贏到
你地未食夠！ 仲未光復到香港係因為未夠多人食黃店！